世衛正名左「南非變種病毒」同「英國變種病毒」

一年前就叫人唔好地區化

世衛=變種親中衛生組織

正種啦

咁點解唔可以叫中國病毒？武漢肺炎病毒？

中共病毒之祖

有冇source

全球報紙都叫South Africa coronavirus variant

停止歧視！世界欠英國南非人情

共產黨可以追究南非同英國要求割地賠償啦

雙重標準到呢

應該用返無地域或國家或民族的名稱

covid-19 B.1.1.7

covid-19 B.1.351

CHO is CHO

冇人出聲，連世衛都唔出聲

英國人唔會介意咁叫

double standard ($$$)

英國變種

covid-19 B.1.1.7 亦可以叫做 covid-19 VOC-202012/01

去地區化

之前唔係講歧視，如果只係歧視，中國國民叫武漢病炎就唔算歧視

佢地係話標準要統一，唔可以叫武漢病炎

拜登：可以叫英國 南非
但叫武漢 中國就係歧視

支那武漢肺炎

支共 港共就係咁無恥
藍絲 黃絲不平等對待咪又係另一例子

正常人諗法

抵啦，玩撚左膠就係咁

支那武漢肺炎搞掂咁多美帝人，依家咪又係美帝比錢，支那話事控制到呢黑鬼就得

洗撚理支衞

我哋有我哋叫

武漢衛生組織

有變種即係有源頭，咁應該叫中國源頭病毒定武漢源頭病毒?

push

中國人玻璃心
崩口人忌崩口碗呀

日本係歷史上都係比中國軍事攻擊
應該都死唔少人
唔知中國會唔會承認對日本既武力殺戮

武漢肺炎呢

中英聯合病毒

咁唔該叫返武漢肺炎

跟返個命名格式
「武漢原生病毒」

武漢肺炎變種

上who 留言屌柒佢

Source?

source?

Fake news嚟嘅屌你
Google下CHO官網 根本就冇呢件事
係班傳媒冇壓力下可以任叫 CHO基本上冇出過聲
前年講到而家都仲係唔撚識fact check下
一啲進步都冇 返去用安心出殯啦

樓主班人根本唔在乎

COVID-19-2020
COVID-19-2020-2

咁原本嗰種係咪應該叫 China coronavirus origin?

奶共奶得好肉酸

仆佢個臭街，叫武漢肺炎 又唔得

soon官腔式hea你
fact checked 啦上個月嘅事了
左膠大愛唔kung flu 回力鏢

China coronavirus origin

中国原種病毒

世衛又名 親中病毒

一定要去Facebook, Twitter 比鬼佬醒覺

yahoo =

中国原種病毒
中国新種病毒

我估計就算世衞用學名
啲仆街傳媒都會用返英國變種呢個名
特別係中文媒體

其他國家變種病毒

South Africa wuhanvirus variant

武漢原種病毒

推

點解唔叫「新新型冠狀病毒病」同「新新新型冠狀病毒病」

唔係唔理佢就得，而係以後既官方文獻都要寫新冠肺炎，即係過多一代，支那就可以洗腦推走個責任

全世界都咁叫
首次發現好似係九月，到依加都居然仲用英國變種乜乜乜去形容舊嘢

所以睇得有出班人嘅思考模型
係好鍾意無中生有 或者將少少野炒作化大
跟本上被迫害妄想症同堆成班圍爐自High
已經唔需要查證咗先 人講就信
搞到件事好慘咁唯恐天下不亂
由呢班人講政治 簡直係毒瘤同兒戲

唔好地區化喎 笑死人咩 講一套做一套

有冇醫學人可以講下點命名？

雜種衛生組織

數典忘祖一日係中國病毒一世都係
點解要去英國做二等病毒？

世衛改名做支衛

covid20
covid21

中國始祖病毒

但喺未有source 之前佢地已經喺度不停講不停屌

細𠝹胃深組織 - 中共黨宣支部

又活喺自己溫層 咁搞咩國際線 ？

我哋有我哋叫，咪就係國際線都係咁叫